有冇人有飛蚊症

最近發現飛蚊同一個病好有關係，就係鼻竇炎

而家出街望下個天已經見到一條條蟲仔係度快樂暢泳